929 文具一問

究竟帶唔帶裝好啊？ 不停stop and search
但唔帶又真係信唔過係和平遊行！！！！

推